保定豪放老婆明寸C朗：佢係乜水？

【體育】言論大膽，曾豪言因性事頻密令丈夫奇雲保定受傷的Melissa Satta-Boateng，放言不知基斯坦奴朗拿度是誰，此話顯然為丈夫即將於明日代表薩斯索羅大戰祖雲達斯造勢。

「他時常受傷的原因，是因為我們1星期造愛7至10次。」因為年前這番大膽言論而出位的奇雲保定太太Melissa Satta-Boateng，近日在訪問中被問到對球壇大紅人基斯坦奴朗拿度的看法時，一臉不屑一顧的態度：「誰是基斯坦奴？」 「我眼中只有保定。」不過她又補充指，其丈夫認為C朗是世界最佳足球員。 C朗未必有餘暇理會人家妻子對自己的看法，因為完成3場意甲比賽協助祖雲達斯連勝後，C朗依然未能取得入球。避戰國際賽的他，日前與妻兒出海小休叉電後，將於周日率老婦人迎接薩斯索羅來襲。 有個出位老婆的奇雲保定季初狀態倒是不俗，迄今3場入2球，協助球隊暫列次席，故周日之戰明副其實是榜首大戰。

保特條死黑鬼有班落未？咁能串

足球員老婆唔識跳水運動員有乜出奇

我頂

咁撚串
我朗今場仲唔開硬齋?

[quote][quote]

真係幾撚正
我都想一星期屌足咁多日

C朗今場開齋王騎要深潛幾個月了

on9

正到

屌到受傷

圖都唔識貼